咪撚再討論蒙面法 緊急法先係重點!

林奠玩緊一秒立法呀 佢一秒立既法有咩討論價值
根本唔洗民意授權
某葛狗閪仲話咩豁免警犬 - 多鳩餘啦
隻林奠閪憑咩柒野引用緊急法先係重點

烏克蘭模式gogogo

重有同天琦果個蒙面法唔同
佢果陣起碼討論緊既係經立會

重點係緊急法
所有法例一秒即過呀

美國佬要重新檢討關係法+考慮撤資

林奠視角
佢眼中既警犬係軍隊
佢眼中既建制派係巿民
其他係甲由